陳浩天: 多謝關心，我已經喺FCC入面 !

其實個PLAN唔錯

外面班廢老一定變落湯雞

等比雷劈

可能訓左一晚

天祐堡主

十月圍城
出黎先係戲肉
黎明守梯

入左去之前立即話比香港政府政治迫害唔好出返黎

any live stream?

留意FCC Facebook

FCC Facebook

學獨聯話護送佢入去嘅？佢早左咁多入去咁班人點

LM